［被打變暴動罪］羅庭德：今日至少有10人落案並加控831太子站暴動同刑毁罪！

今日至少10位831手足到警署被落案
有手足被加控旺角暴動、太子站暴動加刑毀
比你打到仆街調番轉變左係地鐵站內暴動
你無睇錯或者聽錯
呢個就係今時今日嘅香港

當日831嘅畫面曾經成為無數文宣嘅材料，好多黃店都有用，叫人毋忘831。你仲記唔記得呢班人？
希望所有叫過「光復香港」嘅人
記得有班831活著嘅手足比人打又比人告緊動輒6、7條大罪
希望所有講過 #手足唔係Condom 嘅人、政黨、基金，記得「說到做到」

曾經借靚畫面同手足之名籌得嘅錢同光環，係要還嘅
而且係還番比一班真真正正做緊光復香港嘅人
果d 話 ＃和你抗爭我很快樂 嘅人
可唔可以睇下呢一堆面對暴動罪嘅Condom
呢堆手足，有人申請612基金，畀人冷冷咁問佢：點解你唔返工？
如果，一堆有幾億薪津，出入坐uber 嘅尊貴議員玩爭凳仔遊戲可以公開籌4百萬仲要市民捐iPhone搞場大龍鳳造神
大家覺得應該點對待831呢班手足？

Push

現場出現 = 有罪
司法屍變

pish

推

班藍血人根本唔知情況

你同老細講比人告暴動
9成炒9你
怕班顛狗上公司玩野

屍法毒辣